{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 우짤낀데 한옥스테이"
    },
    "text": "こんにちは！当宿は梁山ベネコルの伝統韓屋民宿であるウチャルキニ民宿です。 我が宿泊施設は天然黄土部屋と暖かいオンドルが特徴です。 また、周辺には澄んだ水と美しい山があるところです。 うちのウチャルキですが、民宿はいつも衛生管理に徹底的に気を遣っています。 そのため、新型コロナウイルス感染症に関して、安心して快適にお泊りいただけます。 共同で使用するスペースですので、利用規則を守ってください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。 当宿泊施設では午後10時以前に入室することをお勧めします。 また、ペットは同伴での入室はできません。 私物の保管に関しては本人の責任があります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、客室内で調理することもできますが、肉類や魚は不可です。 未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は一切不可です。 また、業者施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管し、紛失した場合の補償はできません。 本当にありがとうございます！",
    "QA": [
        {
            "question": "ウチャルキニ民宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "ウチャルキニ民宿の特徴は、天然黄土部屋と暖かいオンドルです。"
        },
        {
            "question": "ウチャルキニ民宿の周辺に何がありますか？",
            "answer": "ウチャルキニ民宿の周辺には、澄んだ水と美しい山があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症についてどのような対策をしていますか？",
            "answer": "ウチャルキニ民宿では、衛生管理に徹底的に気を遣っており、安心して快適にお泊りいただけます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ウチャルキニ民宿では、午後10時までに入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で調理することはできますが、肉類や魚は使用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "業者施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。紛失した場合の補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 412
    }
}